個頭呢？！ISIS式婚攝

係正條頸cut左個頭，令到焦點去到扎花度

影得好正，大師級手藝只有大師級先影到。希望大家可以搵到靈感。

幾靚呀啲色水 影下花又唔俾？

我幾時話唔比，我話構圖好靚，cut頭黎放個焦點係花度

個新娘側面好靚

真 佢本身一定係靚女黎，攝影師係高手。

除左斬頭仲有好多方法令個花做主角嘅
btw其他相唔錯

講得好好，用景深已經好簡單

一張半張就瓜瓜嘈，洗唔洗張張好似車頭相咁影呀？

得你嘈咋，我話幅圖好得呀。

人地成輯相廿幾張, 又拎人其中一張出黎嘈

其實cut頭有咩問題

女又好似應該cut埋條頸.....

原

cut多d

感覺還可以啊

呢張係爭少少嘅，禁就fit 曬

覺得幾靚啊

新娘好似幾正

原link?
新娘正喎

動物仔幾時到你

冇左條頸淨睇膊頭成個肥西咁

其實花果張真係爭啲
應該再近少少兩個人都cut心口位置就好d
第二頭果就應該遠返d
無必要cut新郎個頭
不過d相好多都好似係新娘先決

係 仲咁多正皮

巴打會唔會考慮評下車頭相
黑白定彩色會好睇啲

影過下相都應該要知 裁相有邊啲位唔應該裁 頸 腰 膝頭等等

又或者咁睇，可能sponsor要求某啲野一定要入鏡
例如襟口袋個detail位

咪逼住咁cut